我梗係知你無女朋友啦，我都無

我想要男朋友

20 a0 完

專心等做魔法師

same here